做乜撚嘢咁多譚永麟？

有無人FACEBOOK同我一樣，碌幾野就見到條柒頭？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Report 左就無了

一次都無見過
利申:前排比人hack過ac

report完仲有

我都係！

我都係